人每一分每一秒都進步緊

但都係唔夠時間溫，仲有7課

2個鐘溫唔溫到7課
係唔係要retake

溫最後兩課+mid term算啦

一打開份卷就知道要作文

出得呢d post都係扮廢既仆街

英文係廢到 I go to school by bus